[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3134）

角大上！

場波悶到

6666

66

屌又無8.5b

7

推格離？

9.5b 10.5b gel啦 又有明神

入左11.5

8c

撚！

１：１！！！！！！！！！！！！

Ng goal

角

差Ｄ ２：１

恒大on9?
初盤屌左客w

21？

2:1

三賤3:2

兩場客主

彪哥

依球爆炸頭幾勁

我投降啦 完場啦好嗎。。。